一個人唔開心可以去邊

又唔想同朋友講
有冇d靜靜地,冇乜人既地方

我諗香港得墳場會冇人

落公園飲酒

巴打咩事呀

係屋企聽下歌，最安靜

落CLUB

行山

開房

做咩啊

泛民初選票站

海邊

一般凌晨時候 去海邊 碼頭 會冇人
好靜
可以聽到自己心跳聲
然後等時間過

一時間會覺得全世界得自己一個人
會諗好多嘢

去死

匿喺被竇度

暖笠笠

除左墳場

認真答，你因為乜嘢唔開心？因為自己的問題就去解決，因為人地既問題就唔好諗，去散心。

邪骨

你名

海邊可以去邊到。。。

建築物樓頂 散心一流

會有人釣魚架on9
利申 住海旁成日見人凌晨釣

勁

去科學園嗰邊少人 係嗰邊吹咗好多晚風

要睇下樓主住邊區啦
每個區/屋苑都總會有啲位無乜人經過既
再唔係就搭車去近海既地方 聽下海聲平靜下